好在當日無聽人講「永續基本法」！

既然果個乜鳩李飛話咩就係咩。

永續基本法黎把撚咩

李飛講咩就啱

你冇手反抗

?

係囉，咁獨派又去咗邊?除咗學校貼嘢，去外國開下會，仲有就係好似連登個通街都係處咁巡邏cap圖，HKVDC_2017咁1分享炒bitcoin同叫支那雞經驗?

依家咪無永續囉

好過第日果條乜野李飛走出黎話：係你地自己揀永遠擁護基本法

依家李飛話人大一言九鼎，唔駛理基本法喎，中國差唔多講到出口話唔承認基本法，當然唔駛永續基本法啦，獨立係唯一出路嘛

續你老母咩
利申投游B，DQ埋